覺唔覺得以前嘅香港人著衫風格仲多過宜家？

以前行出街無論男定女都有唔同嘅著衫風格，但宜家一係就偽ABC一係就韓風

果班fuck boy 亂咁襯對yeezy

一齊討論下姐

覺

推

幫推

見過人著實驗袍出街行mk

唔係白色我覺得還好

係白色
其實冇問題 如果噉都接受唔到學咩人話少風格

唔同時代興唔同風格
但而家既風格好似都幾易推撞衫

難度有D高
因為感覺白色著出黎似中學生/醫生
想睇下佢襯得好

我一直都係短褲加件t

冇留意件衫太eye catching

IKEA衫

永遠出街恤衫加黑褲